個D自稱撐民主既人到今日都唔撐薯片,配乜做民主派?

現時最有能力對抗西環大家一睇就知係薯片

而要爭取入閘必定要投名狀話支持中央,所以831 同23條一定走唔甩

係冇得揀又要揀既情況下(阻止cy 2.0當選),投既一定係薯片

咁身為民主既支持者有乜理由唔支持薯片叔呢

唔好只係睇政網啦
人品性格薯片已經好林病好多,仲要對抗西環

到時再立23條再嘈都未遲啦
或者立左薯片唔拉人
又或者立條寬鬆既23條做下樣,起碼又傾又砌先

林病當選唔傾唔砌話立即立

若林病當選,杯葛選舉者要負上全責

文章剖析

1. 只用上對抗西環，民主，cy 2.0 等強烈明顯字眼塑造非黑即白的邏輯

2. 因果不清，民主不等於薯片。為阻止而支持，大誤。

3. 冇得揀又要揀既 -> 意義不明。如論選舉，港人尚未有票 ; 純論支持，胡官政綱不可不提，另文中未有就任何理據進行論述，故無任何論據。

小結 : 負皮之，作者一係對此主題理解唔深，一係 5P

下次再探討作者撰文本意 落堂

假膠得咁明顯就收檔啦

閣下自稱老師,實質林鄭最開心

林鄭於你背後偷笑